{
  "response_code": 0,
  "results": [
    {
      "category": "Celebridades",
      "type": "boolean",
      "difficulty": "medium",
      "question": "El nombre real de Mirtha Legrand es Rosa María Juana Martínez Suárez​​",
      "correct_answer": "Verdadero",
      "incorrect_answers": [
        "Falso"
      ]
    },
    {
      "category": "Música",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "question": "¿Cómo se llamó el primer disco de Guns N' Roses?",
      "correct_answer": "Appetite for Destruction",
      "incorrect_answers": [
        "Chinese Democracy",
        "Use Your Illusion I",
        "G N' R Lies"
      ]
    },
    {
      "category": "Geografía",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "question": "¿Cuántos kilómetros cuadrados (km2) tiene el territorio argentino?",
      "correct_answer": "2.78 millones",
      "incorrect_answers": [
        "2.46 millones",
        "3.1 millones",
        "1.83 millones"
      ]
    },
    {
      "category": "Ciencia",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "¿A qué grupo de vertebrados pertenece la vaca?",
      "correct_answer": "Mamíferos",
      "incorrect_answers": [
        "Anfibios",
        "Reptiles",
        "Aves"
      ]
    },
    {
      "category": "Deportes",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "question": "¿En qué edición de los Juegos Olímpicos ganó la medalla de oro la Selección Argentina de Básquet?",
      "correct_answer": "Atenas 2004",
      "incorrect_answers": [
        "Beijing 2008",
        "Seúl 1988",
        "Atlanta 1996"
      ]
    },
    {
      "category": "Videojuegos",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "¿Cómo se llama el juego más famoso de cubos y píxeles?",
      "correct_answer": "Minecraft",
      "incorrect_answers": [
        "Dino Storm",
        "Cube World",
        "Mario Kart"
      ]
    },
    {
      "category": "Interés general",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "question": "¿Cuál es el edificio más alto del mundo?",
      "correct_answer": "Burj Khalifa",
      "incorrect_answers": [
        "Empire State",
        "Torre de Shanghái",
        "Torres Petronas"
      ]
    },
    {
      "category": "Programación",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "¿Cuál es el lenguaje de programación más popular a día de hoy (2022)?",
      "correct_answer": "JavaScript",
      "incorrect_answers": [
        "Python",
        "Java",
        "PHP"
      ]
    },
    {
      "category": "Celebridades",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "¿Cuántos hijos tiene Marcelo Tinelli?",
      "correct_answer": "4",
      "incorrect_answers": [
        "5",
        "3",
        "6"
      ]
    },
    {
      "category": "Deportes",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "¿Quién es el máximo ganador de Grand Slams en Tenis (2022)?",
      "correct_answer": "Rafael Nadal",
      "incorrect_answers": [
        "Roger Federer",
        "Novak Djokovic",
        "Pete Sampras"
      ]
    }
  ]
}